有冇人邊到仲有Supreme(Shupurimu) x Comme des GARCONS咧件shirt賣？

好想揾翻咧件衫

1

2

3

4

5

6

柒

人地咪寫住有庫存

stockx

唔寄到hk，同埋好多㩒入去都寫sold

想扮邊個呀

純粹鐘意件衫個design

銀包散紙包air force就成日見